節目介紹 鐵血大旗門 呢套劇好科幻，古裝片嚟，但講外星人飛嚟地球

三十年前居然諗到呢啲橋段，真係勁，石修做主角

圖又冇片又冇乜都冇學咩人開post